[求推介] 迷幻feel(?)嘅band

發覺自己鐘意聽一D感覺好迷幻嘅band，但我又唔知呢種風格叫咩
舉例就係類似radiohead同埋muse... 同埋呢首台灣indie band嘅歌，唔知點解好鐘意

輕晨電｜在那之後的海岸

各位巴絲有冇心水可以介紹返？咩國家咩語言都可以

澳洲代表 - Tame Impala

Mitiski
Temple

個人最愛既band

本地野 唔知岩唔岩你
我覺得佢d歌好emotion

Connan Mockasin

係咪算dream pop/shoegaze
dream pop嘅話推介beach house

你話迷幻我覺得係Shoegazing

但Radiohead同Muse都唔係迷幻野喎

Spiritualized
Specturm
Spacemen3

多謝介紹
最鐘意第三首，同埋啲mv都幾搞鬼

好啱feel 多謝巴打，等我發掘多啲呢隊野先

雖然唔係我想揾嘅野，但都好鐘意呢類一聽成個人就會冷靜落嚟嘅歌 仲竟然係本地野

首歌同個mv都真係好迷幻 多謝介紹

所以唔係好識點講 純粹係個感覺迷迷地，然後基本一聽個intro就會好calm好進入到首歌

由於Radiohead係我至愛 Muse都迷過一段長時間
我估你taste同我差唔多
你search下 Agnes Obel

Portishead for sure

Ciscandra Nostalghia

fifi rong都唔錯

我屌咩, radiohead迷幻？

咁呢啲係咩？

Uncle Acid啱唔啱?

迷幻搖滾兩大派系都係 dream pop 同 shoegaze...

dream pop 咪 beach house

shoegaze 咪 Ride, mbv 同 slowdive

Sleep Party People

Foster the people